覺唔覺細蚊仔先聽supper moment?

一味懶熱血

咁你聽咩

唱極都係熱血熱血同熱血
dj就愛情愛情同愛情

香港樂隊黎講supper moment係食正果條氣彈起
其實其他樂隊都唔錯
好似rubber band, tonic, 廿四味, kolor
或姐香港人最鐘意既大路愛情歌dj都可以
除左Mr.係俾狗聽之外

又一隻撩交嗌既智障波台狗
block

mr. 其實畀人話抄歌之外， 其實好多首k歌都幾好聽。 同埋 當年都有啲係因為 mr. 被力捧， 先多左人留意band , 之後就靠 supper , rubberband , dear jane再推上高峰

但mr. 算係多歌路果隊 咩類型主題都有
你話佢抄歌可以 但同首歌既質素係無關係
唔計話抄果啲大部份都好高質

依隊更加垃圾

無一隊band可以走哂咁多條路線
人地風格係熱血都得罪你啊

rubberband mr同期嫁喎
mr最紅嗰陣 rb都阿波羅發現號啦

聽下nowhere boys

同期又點 ? rb 嗰兩首係好, 但唔係大眾喜好呀嘛
你自己check 下嗰期啲榜就知 mr. 都唔係無一可取

咪撚理依條友, 起佢底就知佢成日撩交嗌
佢先係小朋友

狂想曲嗰隻ep首首高質